(香港導演) 麥曦茵指責「香港警察」, 慘遭大陸三毛瘋狂炮轟

原來今年有咁既事, 無咩香港傳媒報導.... 反而美國傳媒報導左 :

《花椒之味》導演麥曦茵指責「香港警察」阻礙人道救援, 違反國際法. 大陸三毛乘機狂轟麥曦茵為"港獨導演", 呼籲抵制《花椒之味》.

《花椒之味》有麥曦茵導演, 亦有撐黑警藍絲鍾鎮濤, 結果《花椒之味》係香港同大陸都仆直. 不過, 《花椒之味》香港票房都高過大陸.

Meanwhile, local filmmakers see a cautionary tale in the case of Heiward Mak, director and writer of Media Asia September release Fagara, a story about three sisters separately raised in Hong Kong, Taiwan and China, produced by celebrated auteur Ann Hui and starring longtime Johnnie To collaborator Sammi Cheng. Mak faced intense backlash in China after posting on social media that Hong Kong police violated international humanitarian law when they blocked medical aid for injured protesters. As Fagara bowed in Hong Kong and China, her posts were used as grounds for attack on Chinese social media, where she was accused of being an "agent of Hong Kong secession." She also was allegedly the victim of death threats. This apparently took its toll on Fagara’s box office: Despite its high-profile cast and positive reviews, the film ran in China for just one week amid calls for a boycott and took in only $258,000. It also grossed a modest $1 million in Hong Kong. Mak could not be reached for comment.

求幫推
需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

香港觀眾要多多支持麥曦茵呢類導演

不過, 《花椒之味》香港票房都高過大陸.

烈日當空

正!

好幾時講?
套戲都落畫好耐

套戲9月上畫.

美國媒體今日剛報導

補充

麥曦茵指責「香港警察」阻礙人道救援示威者, 違反國際法.

其實我想睇，不過因為阿B，所以唔睇啫

而家落左，你可以上網搵嚟睇
花椒之味係一套好嘅電影

推

支那人真係on撚9 指責阻礙救援都係港獨

(抵制)《花椒之味》今日上，記住裡面有撐黑警藍絲鍾鎮濤

有藍絲鍾鎮濤, 俾香港人抵制
有麥曦茵導演, 又俾大陸三毛抵制

兩面不討好

吹奏"花椒"黎賣嘅都屈係港獨？？？

落咗畫都唔想睇
個老豆係鍾鎮濤真係代入唔到

呢套可以唔睇

但以後, 麥曦茵有其他電影, 真係要多多支持

講乜撚野佢地都話港獨架啦
跟本連香港人爭取緊乜撚野都唔知
日鳩日比黨媒洗腦港獨港獨
甴近平 習近曱 習曱甴 曱甴平

好難怪

係大陸微博, 一有理性講述香港示威既文章, 都立即被刪文

就黎批評樓價貴都係港獨

大陸三毛而家反而鐘意批評香港樓價貴 (借機屌李嘉誠)

目前中央政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。

等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。

等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。

等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。

本身呢套野吹到sammi好大機會拎影后
但因為反送中同有阿b 無哂聲氣

中國人文革殘留思維：世界是二元對立的

Push

文藝片 慢到較1.25速先正常番少少

RESPECT

之前係咁見到sammi ig狂post呢套戲/其他飲飲食食野
搞到覺得好反感

麥曦茵
烈日當空

所以點解佢同王敏奕會拆夥

炒撚哂票房就算喺香港都仆哂直

有藍絲鍾鎮濤, 俾香港人抵制
有麥曦茵導演, 又俾大陸三毛抵制

兩面不討好

呢個係教訓 邊個用佢就唔睇

但以後, 麥曦茵有其他電影, 真係要多多支持

(佢都肯定會比大陸封殺)

維穩劇本，結果兩頭唔到岸，兩邊不討好

見到牙B真係不了

佢有機會拍下套嘅話搵番d 真香港演員做嘅話票房應該會正常番
如果佢仲有下套嘅話......

要靠高登先幫手....

佢全力玩番本土題材嘅話應該都會有人肯畀錢拍嘅
佢玩到咁番蝗國拍就冇可能啦
而家本土題材相對黎比較有得做
佢肯打番個真香港人品牌嘅話應該都可以嘅

呢套我真心試意推薦

只要是香港人，你呼吸一下，行一步路，甚至只是睡覺，都是港獨！

呢套因為個呀叔真係唔想睇
曖昧不明關係研究學會識佢

屌警察就係港獨
大陸新聞真係勁

唔奶支唔向甴帝下跪就係港獨㗎喇
以前我會覺得佢哋俾人洗腦好慘
依家覺得成個支那輾平都唔抵可憐

就係因為有sammi大左膠+個呀叔先唔睇

同埋佢個演唱會寧願捐錢去個啲乜9機構都唔幫香港人

咁啲黑警真係阻礙救援喎港乜撚嘢獨

曖昧不明關係研究學會
麥導演幾時有第二集啊

Me 2

推！

粉蛆世界觀係極端嘅非黑即白

我係mi粉，隻老B 做阿mi 老豆真係代入唔到
PS. 賴雅妍好正，又型又靚！